到底點先可以識個鬼妹做 女朋友/老婆?

講明先係認真post

step 1.咁首先有啲咩途徑可以認識? 假設未18歲唔可以用tinder之類! (原則上係可以作到自己18歲， 畀人揭發之後， 你嘅形象咪冇囉! 因為以畀人感覺係講大話)

咁咪有啲咩網站認識?
facebook喺美國好似話好少年青人用! 但係Instagram主要用途都係post自己嘅嘢， 唔係主要用嚟識朋友， 所以一定會唔應你!

喺現實嘅世界可以點邊啲地方去識?(去外國當地認識唔計， 因為係人都知一定識到啦!)

酒吧又驚好多壞人

step 2.當我真係見到佢啦, 第一句同佢講啲咩好?

幾時搭訕好? 有時又怕好似阻住人咁， 咁點樣睇得出人哋 係介意定唔介意畀任何人搭訕?

做鬼佬

移民

但都有 亞裔 溝到鬼妹

我咪講咗話唔計係當地認識囉

去外國當地認識唔計， 因為係人都知一定識到啦!

你講到好似好易咁喎

高大靚仔

第一次衰咪做多幾次囉

鬼妹審美觀係點樣㗎?

如果係好似托哥咁， 我就唔使開post問啦!

搵下佢地有咩共通點

你講到咁易不如你儲到錢既出次外國試俾我睇
人地唔排華都偷笑

咁香港點樣識?

首先你唔好金鐘m記樣+身型
如果唔係都幾難幫到你

我係瘦底 但冇肌肉, 塊面有好多暗瘡

step 1已經笑撚左